其實係咪所有分手後放唔低既人都係被分手個個？

講分手個方係咪好快放得低開心自在

Move on ar

要繼續行落去呀

就快一年都放唔低....
點好

等第2 年 我都係咁ja

第三年黎緊
咪又係咁

唔係

咁點算好 今日見返個ex拖住另一人 個心沉一沉之後就鬆左咁 個天都要我move on

好似係
我走唔到係因為ex太高質
依三年識唔同女仔 一放埋一齊比較下
幾個都唔夠打 sosad
試過太高質 真係食左毒品咁
番唔到轉頭

btw
wish you can move on bro, cheers!

講到咁高質 係邊方面呢 性格好好？

分手兩個月，我ex同我講佢已經放低咗

千金小姐黎
性格都好千金小姐 溫文有禮
興趣完全相近
下至興趣 上至時事政治 全部都可以傾 對答如流 好有文化
最重要係佢第一下見到我黑暗面既時候 反應係接納 而我面對大多女性都係敬而遠之 三年黎
本身無諗過可以有人咁match
而match過 就好難揀啲唔match既人
不過well 哈哈
俱往矣

好難得揾到個咁夾的人 我諗我同ex都唔算夾 好似食過好野 退唔返落去咁 你有乜黑暗面咁癲

點高質法？

無啦啦同你講？

係，完

年半
唔知幾時先可以放過自己

肩巴成日都見到你

咁係點

巴打講多少少？

一齊左幾耐呀

我同佢講我講個frd分咗手兩個月就搵到新男朋友，我話咁快就放得低，佢話佢都放低咗，仲叫我快啲放低 佢講分手

我得閒

我個case係，分手個陣大家喊左都話唔捨得對方
但佢話大家一齊試下放低啦
佢呢下自我放棄都好撚hurt

啱啱分咗幾日我地都有喊住話唔捨得
但佢話冇得唔捨得都要捨得
所以依加兩個月佢就放低咗

咁可能我ex而家都放低左
我都放低緊

3個月...

same

之後你地點啊ching

咁你有無揾番佢？

絲打點解分手呀咁

半年了 我都係好掛住你
由一開始嘅等你返嚟
去到宜家嘅等自己死心

之前睇po有人三年 五年 十年都放唔低 唉 我半年咋 重有大把路行

講分手個次係我最放唔底個次，因為好清楚對方唔肯改變，你點樣去改變都貼近唔到佢既步伐，但無奈既係好愛佢。揀受折磨定係解放？輪迴咗好耐，最後揀咗放手成全雙方。我當時用咗年半去放底。

因為小事而嘈，最後我放棄咗講分手，後來發現唔會再搵到一個好似佢咁嘅人

搵過第二個啦

好似永遠都唔會放得低。唱首《連名帶姓》，且愛且走，其實在等你。

因為俾人重傷左一次，接下來想move in 但結果每次都做妖女⋯

「後來的那幾個又沒做錯甚麼
他們口中自私的我
犯了偷竊時間的錯
複製貼上你的愛」

Live with it 。

被人飛緊係放唔低啦，被人拋棄嘅一方點會好受。

唔係
ex好堅決分手
我見咁都下定決心放低唔返轉頭
點知之後佢一路有搵我又喊又盛
到而家我都已經有新生活佢都未放低晒

咁耐

無心無力 個腦行到邊都係佢

未必

可以係一方不斷壓搾剝削一方又唔改

另一方頂唔順叫分

係被另一半的野蠻被分

差不多兩年，唔知叫做放得低定放唔低

咪又係分手

無挽回？

我試過 不過唔得就係唔得

個陣點樣講？

我係大家都知對方唔捨得
但知夾唔到 最後分開

同我差唔多

唉...

加油呀ching

未必 忍到頂唔順個ex 分手
結果只有我傷心 佢就風流快活

最近2個月都好多人分手
身邊所有人都不斷傳出分手既事
就連藝人都開始出現分手潮

我自己都係3年被分手
對方貪新鮮感變心出軌
又係好決絕 好似咁多年既回憶係屎咁

試過唔多方法架喎 不過最後衰自己on9

Chur人咯，咪比人扑哂所有contact

係

唔好打D千字文 依加睇返都覺得自己嘔心

真心覺得自己優秀 對方配我唔起 但都被飛

如果可以早點懂得愛 你說多好

於心有愧

其實有冇念過問題係自己低質

多數係

一模一樣
明明話分嘅係佢又要喊
可能因為見住我喊
但我自己覺得點都講唔通
好辛苦 唔知點move on

其實咩事
利申5年俾人飛
原因都係佢鍾意第二個

以我分人手5次嘅經驗
係呀 講左分手就真係放
可能有時都會諗起
但唔係個種好記掛嘅感覺

可能表面風光姐

咁要隔幾耐先好chur

頂我就係打完之後俾佢已讀到而家
望番都覺得好撚尷尬 索性成個chatroom del左

巴打可唔可以講多啲

不過後來我反而覺得係因為分手果下大家一定會唔捨得
同埋嗰陣嘅氣氛搞到生離死別咁 正常人都會想喊
所以之後諗翻起我都唔當佢喊係乜嘢意思了

但係當中冇人嘗試過挽留返你？定係有但係你都好決絕

佢話仲愛但支持唔到我岀國讀書
分手都係隔住個mon
之後放假仲要搵返佢拎返啲嘢

我地一齊忘記過去啦

講就係咩

依家我見親呢d post 我都會講請你好好放低佢

咩都有原因
咁係咩事分手先

通常都係我被飛, 然後通常都係我念念不忘
最近呢次, 希望可以開心D渡過

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我係講分手果個
一年都未放低

咁點解要分

我都想佢唔係
佢話我地已經完咗，唔好再諗住追返佢，要放手
同埋淨係想做好朋友

唔想佢同我捱同埋辛苦 都過咗成年差唔多要放低lu

巴打好偉大

呢啲係on9 唔係偉大
佢根本唔介意同我一齊辛苦 但果時我冇喺佢角度諗過 搞到而家咁

要維持一段平淡嘅關係真係好難 脆弱到一有第三者就玩完

我都係因為咁而被分手

明明人地肯又愛你
我係佢一定好撚痛

我係你個名囉
佢痛啊 我到而家都冇康復過 兩敗俱傷

點解唔搵番佢

你飛佢定佢飛你？

緊係 佢講分手之後好快日日reu
我就on99

我真係唔撚明 愛又唔一齊
係咪真係咁複雜 其實幾自私
佢而家同咗第二個一齊啦？

係
講分手果個一早諗好
有曬心理準備

講被分手既都係突如其來

same situation,bro
係有一兩下沉一沉，之後就可以得永生

唔係複雜嘅 對自己冇信心啫
而家佢有男朋友喇

Reu係為左快d放低佢炸 你估我想架咩😭

我知 佢仲突登po自己笑得幾開心 明明佢平時唔會po樣
但係個陣都有一絲心痛

依個post講緊咩
我又點解咁感慨打咁多字

唉 點解唔揾番人呢

係 一夜之間係我生命入面抽離左

要做既都做過
一齊唔到只可以話有點可惜

我仲係無勇氣揾番佢

未必既
如果因為性格不合 好難相處分手
講分手個個都好傷

你被分？
你要做既唔係點補救
而係比返啲尊嚴自己

前度講分手兩年，我兩年無拍過拖，唔係留戀，係唔甘心

嘩 我想像唔到ex搵到第二個我會點

一樣，佢有第二個，應該連追返既機會都無

我無打算同番佢一齊啦
只係想同佢講番野 做番朋友

對方已經唔愛你既話何必仲要為佢唔甘心呢？

到時你就會被迫接受現實，好好放低😭

有咩點 遲早會發生
唔想有果日咪追返佢囉

我講分手 但係放唔低又點睇

真係唔想知道 但又會忍唔住睇下

可能個人太絕情..雖說有陣時會諗起EX...但係諗下就算..唔會想做乜野.亦都唔會唔舒服

講緊唔知點係自己感受啫
佢追我 而家又掉低我
而且追唔返 我講咩都冇用 long d
之後十二月應該會見一次 應該係最後一次